[請廣傳] 紐約時報: 中共透過LinkedIn聘請外地間諜

好危險 小心 唔好亂accept connection

自推

1

2

3

4

中共真係毒瘤黎

5

6

7

8

9

10

邊有人公開咁講呢啲